有無巴絲同伴侶飲親酒都出事

討論下，有無人嘅伴侶飲完酒情緒都會好波動？
好易著 影響到大家相處？

哈 又一pair準備分手 開心～

真係飲親酒都出事
飲完就癲撚咗咁屌閪，張床又噴濕哂，地板又浸撚哂

我ex有時飲得多，會有時講d負面野影響心情

射到周圍都係

內射咪唔會

注意安全

酒後唔亂性而走去鬧交真係感健分

飲完酒屌閪呢個係基本啦
講緊係飲完酒醉醉地之後有無鬧下交，嘈下咁

但佢唔飲嘅時候個人係咪負面

醉醉地自制力係差，講野難聽唔顧人感受

唔係呀，佢成日話自己樂觀，同埋佢分析事情d point都係向樂觀方面

所以佢飲完酒後算唔算第二個人格出左嚟

又唔知算唔算第2人格wo

聽你咁講佢嘅飲完酒後嘅負面都唔算好影響你地關係

屌完閪佢都訓到隻豬咁啦，點鬧呀？
難為我仲要拖地換床單
飲酒都係想輕鬆下，就唔好傾咩國家人生大事啦

係嘅，飲完酒係唔應該講啲認真野

結左婚咁多年都嘈唔散
真正嘅 床頭打交床尾和 喎

射完就訓啦
如果唔洗拖地
飲完酒屌埋閪都唔眼訓？

之前條女一飲酒就痴線
有次仲響埋我樽
個八婆依家仲坐緊監

我老公完全唔飲，所以冇問題
我一年都係飲幾次最多

同有情緒病既另一半點講分手